(突發)係同學屋企奶左嘢 唔知點好..

晏晝成班人去人屋企fing 岩岩走點知行到一半好急尿，搵左好耐廁所，返轉頭佢屋企去廁所，點知一入廁所忍唔住。。
依家係廁所入邊出唔到去
圖要先影

fing 乜鳩
忍唔住做乜
講到1999

係咪應該等條褲乾啲先走

要圖呀

樓主講乜鳩

成條整濕晒佢咪得

係你同學奶嘢先啱

行出黎啦

瀨咗？

Sorry呀 中文差
總之依家係人屋企瀨左X

男定女呀？

我都忍唔住

出嚟未呀？我要去厠所呀

除落黎 整濕晒成條褲
扮係本身濕左果隻色 即走

樓主求pm 幫你奶乾淨佢

好明顯呀屌

肯定臭到仆街

咩呀

影對腳黎睇下

上網問人

整爛佢個水龍頭/花灑，扮比佢噴到濕哂

自拍上黎再搵人幫你啦

在

有冇著外套呀？綁起條腰度

對腳正撚到
More

無啦啦整爛人啲嘢

果陣尿味先最勁

好想似樓主d尿

個朋友好熟嘅話就叫佢畀條褲你換啦

00後新世代

你同學男定女？
女就直接同佢講嚟m 叫佢幫手
大家都係女會明嘅

方法
1. 直接講
2. 話除左條褲屙大, 沖完廁唔小心趺左條褲落廁所, 叫人拎條俾你
3. 吹乾佢

男既話就

男仔黎

影一張有V字既相我就信你
我幫你諗掂佢

男呀好冇

樓主好白咁

1.搵風筒吹乾佢 有人問點解有聲 話整濕左件衫
2.一係直接出去 坐底 冇咁覺眼

叫佢借件衫比你遮

借件外套啦，話好凍

扮比水整濕

除出黎比你個fd用風筒吹乾

痴撚線

樓主對腳想引死人咩

同個男仔fd 講話被震蛋整濕就得

你話漏m

其實我搵到個風筒 但冇理由用架

咁撚大個人尿都可以瀨
肯定比人屌撚到鬆哂既臭西
再唔係既就係弱智既白痴妹
肯定係

除左條褲佢衝出廳捽碟

開左post都成十五分鐘，無人覺得奇怪?

用啦 話唔小心比洗手盆d水整濕咪得 好過比人見到

扮出水

兩者有咩關係
你唔係以為啲尿係個閪窿到出黎呀？

完

男人老狗着熱褲

佢拍門問我有冇事 大獲了

樓主點答

女仔下面得一個窿咋喎
唔係閪窿邊個窿出呀

秒咗個on9仔

邊度黎架
我過黎幫你奶左佢啦

用啦有咩事咪直接講瀨左尿

你大佢話瀨左屎問佢拎條褲著
佢自然唔會問你係咪瀨尿

即刻衝出去 話有事要走 之後飛的返屋企囉 夜媽媽邊個睇到

BTW 隻腳

誠實啲講 再借褲

俾呢個post佢睇

樓主有jet lag，中文又攞U

其實我係你同學，你而家放我入黎先再講

1Q換佢唔講😂

你唔係以為得1個呀？

你話你漏M, 然後索除左成條褲去洗！再問佢借屋企褲啦！

成功好快咁走左 唔知佢睇唔睇到

話黎m借件外套綁腰好過

屌好撚正 我黎拎條褲你換 係邊

開水喉整濕件衫開門比佢睇 叫佢借風筒比你啦

臭 就咁走

可以點入紙入伍

雞

旁晚到 打完邊爐 玩左陣跟住走

借力

喂 你啱先無沖廁
下次直接同我講啦。企響廁所咁耐
BTW，啱啱我用條脷奶左廁板

同佢講啱啱發現條褲唔知係邊到整污糟左要洗褲 叫佢借條褲俾你著住先囉 夠哂自然啦

攞左條褲比你 你自己開門拎啦

設計對白

得隻腳咋喎

個閪用黎痾尿

痾埋屎好冇

依家係樓梯 諗住等街少啲人先走

可能你個friend睇緊呢個post

樓主隻腳好正，有冇tg?

問題係依家又急過 飲得太多啤酒

問朋友借褲 話漏左m

正

放腿全圖先好講野

我知佢冇上開 之前成班人果陣有講過下

原來已經走咗

依家好唔舒服

有冇m巾起身 墊一墊會好啲 唔好up住up住

樓主你無事呀嗎

假膠

整濕成條褲算啦 直接叫佢借條褲換
求其老作話想洗腳 冼親屎忽落地

相當有嫌疑

問佢借件外套遮下身

開花灑洗濕塊地
再同同學講
屌你老母 你廁所咩事漏水
冼到我條褲濕晒

當呢到咩地方

正想講 快啲返轉頭同佢講跣親坐撚左係個水氹到要借toilet清潔下 順手屙埋尿再同佢借褲啦

去到頁得一張圖? 有無多D??

上面同時間咁多人講冼低

整污糟架車

More

咁後生就失禁

好想奶你條小熱褲,如果我係現場一定由你腳趾開始慢慢奶到上你屎忽 係咁索你d尿 起勢咁狂奶奶奶.....

個腎唔好喎

出黎啦

我諗係飲太多啤酒 屌依家又好急

影張相睇下而家濕唔濕？

咪話漏m漏落條褲度要洗囉

我黎幫你瀨

係後樓梯 做D咩有人見到咩
利申:厹 成日周圍屙尿

不嬲架啦

你唔好白撚痴啦，我好撚想笑你呀，柯屎同柯尿係一個洞架 (好似係)

你係咪等緊你個frd睇到個post

既然都濕左 拎個花灑淋濕自己算啦

我借我屋企廁所俾你屙啦

除褲屌埋西咪得

嗱嗱聲同觀音借褲啦
記得還就得

認真答 你用啲水淋濕曬條褲
然後啲frd飲到醉曬 睇唔出嘅應該

緊住話係廁所接左個電話 要早走

咁肯定出門口走喇仲係度飲咩

成個西都係尿味

條褲咁短啲人留意你對腳多過你條褲，即刻上巴士返屋企啦

好大聲喎

好變態阿你地

儲碌鳩俾你抺乾淨佢

好羞恥呀 點行

我都試過夜媽媽喺調景嶺巴士總站好急搵唔到廁所 去後樓梯搞掂

影多張清D既黎睇下, 幫你諗下計

等我幫你乾條褲

腳呀

多圖多圖

電腦分析：

45%係雞
55%係公廁

唔係雞就係公廁

一定好撚臭xx
我係你唔著褲出返去

其實女仔賴尿係咪正常
我忍尿可以忍幾粒鐘

著短褲，條腿咁白，肯定好多人望到你瀨左屎

九秒狗衝去衣物回收箱執件綁係腰先
或者去後樓梯剿下垃圾桶 睇下有無嘢啱洗

上中學之後第二次

我幫到你ar可以瀨返乾淨哂d水

無錯 女仔瀨屎瀨尿係好正常的

同個朋友講 最多笑柒你 你一陣等乾仲臭

漏尿就做多啲kegel啦
咁大個人仲成日瀨尿

認真？
因為我細個聽過呀媽同呀姨傾計又話試過賴

做乜呢排咁多人賴尿

以前成級個個月都有人瀨尿
利申:女校 我冇瀨過

Cls

屌搵人求其比條橡筋褲頭既頂著先囉
樓主係邊區

好白滑

可唔可以賣條底褲比我

膀胱係咪益力多樽size先可以咁大個人都瀨尿 痴撚線

夜媽媽邊有人睇到，拿拿臨搭巴士/行返去啦
驚搭lift比人睇到就行樓梯落去，出到街黑媽媽邊有人留意到，同埋到12點街上面人都小啦

Btw 絲打好似好正

男就直接唔著行出去啦

冇樣打死都唔J

就又忍唔住 電話都唔想睇 過多5分鐘出去睇少人就行

個男會以為樓主出曬水

我唔係女神 認真的

岩岩唔係去左廁所喇咩

加油樓主 live啦

絲打對腳

屌你唔郁只會愈黎愈急，出去行下散下步就會無咁急

希望忍到 唔係真係搵窿捐

做咩撚
有人影自己賴尿賴屎相上黎
下次使唔使post ig
Btw
絲 好正
留tg

唔俾晏奏去宜家先走架咩

試試整濕成條再扭乾 睇落同色唔覺眼 再9秒9走

瀨尿就瀨尿 奶乜撚野？
玩就玩啦 又fing乜鳩？
睇撚到我啊

樓主頭先係點走？同咗個同學講你瀨咗尿定點？

秒你老母咩
一個水龍頭
我理得你裹面有幾多個窿
個水龍頭唔實
係咪會流出黎呀 臭西

其實做乜唔用用風筒，之後解釋話洗手嗰陣啲水反彈噴到條褲
樓主唔識講大話，好女仔黎

開頭又話自己係男

我可以過黎幫你奶乾去

高級收兵

條友莫講話掂過囡甚至可能未睇過Av

屌你老母

好新奇既收兵方法
但我受

有尿熱褲幾錢? DM

Pm

連登啲人咁鍾意瀨屎瀨尿

一日瀨兩次尿應該無咩後生仔做到

屌你真係有圖

樓主留tg
大把人教你忍尿

黐撚線
樓主返到屋企未？

唔係話唔信你
但得一張好難服眾囉
摩牙

夜媽媽上男仔fd屋企飲酒 樓主係雞係公廁

發現青頭仔

痴撚線 上面咁多狗公
Btw同fd講啦囡
叫佢搵褲俾你換

男人老狗著熱褲再遲啲走既話比警犬周到你仲柒

屌你連閪窿同痾尿個窿都分唔到仲咁撚大聲夾惡
樓主瀨尿咪最多話佢忍唔到
關比人屌到鬆晒咩事

下次你話見到男同學仔好有型，忍唔住喺佢廁所捽碟，點知捽捽下捽到潮吹…

唔知得唔得？

無常識係咁

屌你老母 有圖又話收兵 冇圖又唔信
btw好撚黑 同埋我條褲後邊濕哂 依家好撚燥底

連登冇愛 算了

邊區 我落黎保護您

I love u

點會無 留個tg 大把愛揾你

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

好似係對腳中間見到個馬桶
應該唔係借力啦

未 落左車行緊返去 唔係好行得郁 打字要企埋一邊單手打 所以直播唔到

咁開心 打和啦

Jm9
竟然有圖

我信你唔洗理佢地 繼續貼圖

返到屋企記得除出黎再影多張

點解唔坐的士返去？

冇錢

返到屋企了

好嘔心

返到屋企唔洗去廁所

我都覺得奇怪架啦走得咁快
原來真係你

樓主醉左

影褲

又瀨？

樓主影自己條底褲上黎ok?
利申gay

乜鬼post

Google 圖片啦

男人老狗著條咁短嘅褲

夜媽媽著到咁上仔屋企飲酒

怕咩除光哂行出去, 順便過埋夜

係𨋢忍唔住 可能就到屋企 依家沖都唔想沖

try

你留低tg
實有大把人愛你

曲線收兵

又瀨

乜撚野POST

係啊 不過係未戒奶嗰時囉
咁on9都有人信

陰公
係我就成條褲dum咗佢 有陰影

可能尿道炎

其實點解要負評

原來就係你

痴媽筋 好核突

你係邊撞到我

過咗咁耐應該乜都乾啦

尿道炎會小便刺痛
你有冇

唔好再打j喇⋯樓主唔靚架⋯我比4/10

係咁好急尿

咁係你自己飲太多
btw
除出黎影相未

係咪比人插得多，搞到控制唔到

樓主你又瀨啊，你一早call我等我帶條褲過你嘛

變態

最近好似好多瀨屎瀨尿po
借刀？

處ok?

好多水喎

直線收兵

飲幾多啤酒先會急到瀨尿

我冇諗過會咁

4罐

你仲係廁所？

好撚核突
咁大個人唔識忍？
定你係小學雞

絲打個膀胱幾細下

高中

即係未夠18
但飲酒
邊個賣比你

自己追post

出返黎叫男同學幫你奶返

有上都唔話你知啦

有無痛or屙血？ 忍咁耐真係擔心會發炎

我唔敢瞓

下次帶定多條褲出街吖嘛

即刻洗，然後嗌話漏m問你朋友借條褲著or幫你買條

你覺得咁影出黎唔變態咩

感覺到一瞓一定瀨 應該望天光

死mk

有啲過火嘅 後悔了

突然有啲驚星期二..

到時等相認

驚乜鳩
你驚啲尿會痾到星期二?

其實你洗濕條褲再扭乾佢 成條一樣色應該睇唔出

條褲本來幾淺色

驚有人認到我
你講起我都驚

我諗好耐之前格離登有個瀨屎post

pm me
me有經驗

依家變左尿頻 今晚大家陪伴我

係喎O0小寶寶
星期日打邊爐
你去完洗手間出黎條褲好似濕咗咁既
果日見你尷尷尬尬咁急住走廢事問你
其實你係廁所入面做咩黎

pm我

我幫你

唔信 你講下你住邊

我幫你飲😋

新界

你墊塊M巾去瞓啦

m巾當尿片

得架 如果係少少

試過?
以前成日都諗其實BB如果都用m巾好似會慳唔少
但大大下覺得呢個諗法好On9

點解你要咁做

試過忍唔住瀨左少少落去 但邊做到尿片

想奶

Btw其實連登係咪反女性 一見到有女仔嘅post就負評

好少囉 係少少濕個隻
真係瀨就緊係唔得啦

BB個膀胱咁細
一次痾到清膀胱都唔好多尿
之前見女友夜晚用過既m巾啲血多到
所以BB勤力少少換m巾應該有得諗

究竟有幾多個女仔會瀨尿

漏咪大獲 成家都知

瀨尿都要擺上連登問

你咪當幫下人

你講乜撚野?我問你咩叫返轉頭佢屋企去廁所?你睇返自己up乜鳩先唔該

我都試過d尿好似屙唔晒咁

sorry

細個成日驚訓覺瀨尿
會窒廁紙入底褲
個大個咗應該會識急尿就起身架喎

女人心態

第一日
btw個男仔屋企人比咩

係你既行為負姐
正常人唔會拎呢s野黎講嫁

連登而家成班厹

比咩？ 我借廁所用姐

坐咩車返屋企？

上去飲洒

小巴

追post

ok

下手d客坐完你個位有陣尿味

試過係屋企門囗瀨

1 啲都忍唔住
樓主搞咩黎係咁瀨尿
定係假 黎咋

諗起kissxsis個三國同學

我覺得係有啲心理作用

咩黎

因為就有得去廁所 一心急就..

其實咩叫去朋友屋企fing
瀨咗尿係街行唔會成陣尿壓味咩

咁可以點

有冇成車人話好臭

瀨屎 用屎味蓋過尿味

求大家唔好再屌我1999啦 14頁有更正版

咁晏冇咩人

係廁所訓冇難道

我想問樓主一日連瀨兩次尿感覺係點

利申鐘意羞恥play

多數人係恥笑

究竟係咩病先會一日瀨兩次尿

本來咩病都冇

建議樓主睇醫生

坐左係廁所15分鐘 咩尿都清哂 試下瞓先
早抖

點同醫生講有咩病徵
就咁講瀨咗兩次尿?

準備張床濕

應該冇咩嘢嘅 可能從小已經係咁死忍

做雞做得多俾人屌到腎虧

仲有冇圖

又瀨
係咪要罰先知驚

咩又 返到屋企冇啦

咁你真係接受繼續瀨無問題嘅
睇睇泌尿科啦

聽日應該冇嘢啦

長瀨長友

早啲訓啦 膀胱已經唔好 而家搞埋個肝

聽日又有再開post

9成索得K多

00後

佢話去人屋企fing 仲有其他咩，有啲不安中

係咪日日都瀨尿架？
利申：潔癖番中學從來唔係學校去廁所，忍慣咗照飲水都唔會好辛苦

急尿醒左 證明係唔會瀨

我都唔係好用學校廁所，但放學果陣通常好急

你似膀胱有問題

下次再訓前諗下紐開水龍頭啲水射出黎個刻先去訓

請追post

絲打你好靚

我真係驚再瀨要睇醫生

我都試過飲到好wing之後忍左成程的士
個晚仲要落雨 d雨係咁滴落個身到 搞到仲急
最後係屋企樓下瀨左少少 都算收得返
我以為都就黎返到屋企應該可以忍得住
點知一入lift就瀨晒出黎

有冇人見到

忍到補埋習番屋企先去，坐緊𨋢或者見到廁所急到要dum地

講起忍屎
有冇清同意忍到極點之後屙屎爽過扑野？

睇到扯左

個屎轉返做尿

其實係𨋢果啲冇講哂出黎 因為真係太絕望

愈近屋企愈忍唔到

有咩好驚 ，驗下睇下咩事好過啦
病向淺中醫

係愈近廁所 今日兩次都係咁

架𨋢有人 不過早過我出

冇錢啊

中學果陣著pe褲係裙入面，會愈心急愈解唔開個結

最後呢

冇人理🤤

放粒膠係到做咩
扯左咪認囉

我靠牆企 因為前邊冇咩濕

其他唔想講

除得切吖

其實已經羞恥到冇咩感覺

唔係好明 遲啲先算

咩叫好閒

陰啲陰啲出黎 定係一下爆出黎
小學好似一年班之後都無再瀨過尿鳥

pm ok?
幫你奶乾淨條褲

就算趕得切去，坐係廁所一下爆出黎都會sipsip聲，勁尷尬

唔係兩咩

第一次意志力冇咁強 因為廁所冇人

絲打有冇男朋友

快d影多幾張腳圖特寫比各巴打觀賞

其實果個人係度果陣我已經忍得好撚明顯 仲要地下啲水愈黎愈多 雖然我冇望過佢 希望佢唔知

比人話收兵

似假膠

想行來行去忍住都唔得啦？

理得你收唔收兵，摩牙

分唔到真定假膠。笑死我。
希望係故黎。

下次搭lift撞返個個人咪好尷尬

一係淨影腳指囉

不如正正經經追個女仔

想dum左對鞋

收多幾隻兵仲好
最好收夠全港九新界
隨時隨地都有廁所用 晤洗再瀨
藥費都慳番
利申:等填form

咁撚似av咁 行住用震蛋咁瀨尿

只想追你一個

code

樓主幾歲

又醒左 十七

你鐘意睇人瀨？

咁大個人都瀨尿，好傻豬呀

係咪要咁

樓豬幾時做我女朋友

羞恥play

係我女朋友

廁所live

出返嚟未?

咪爭女

樓主留tg等我教你忍尿ok?

樓豬 唔好睬佢
你要用幾多添寧 我都會買俾你

寶寶你唔乖啦咁大個女仲瀨尿，罰你影自己對要有腳指，一係著摟屌裙，show多d籮同腳

一show樣鳩縮就些post已完

放尿play
樓主幾時先訓

樓主應該尿道炎 試下狂飲水不停去廁所就可以沖返啲細菌出黎 忍尿+驚賴唔飲水仲衰 真係要大量飲果隻 通常一個下晝過左就已經會舒服啲
過幾日都仲係咁就自己去藥房買啲抗生素食啦

利申 藍絲 試過尿道炎

屌 句野完全唔同曬 以為你咩去人屋企條條揈之後射到急尿

放尿 潮吹 大失禁

樓主可唔可以收我做兵
我幫你奶乾哂佢幫下你

其實你昆佢你漏m囉
男人鬼知漏m係點咩

嘩 好撚man呀
姐係呢你就係個肛門出黎既
我就係塊西出黎既
大家出處有少少唔到
智力都有少少唔同
我原諒你

我幫你奶

吸毒吸到尿失禁？要長期尿片喎

話黎M整污糟條褲咪得囉

岩岩追到live，樓主今朝瀨左係床未

摩打手撕雞瀨尿版？

樓主唔係靚女

竟然得一張圖

變性人

有圖成個post即刻升華哂

17歲飲酒
有人肯買比你

你大撚獲啦有巴打眼利睇到你未夠秤飲酒，好快D po多幾張你全身既圖，唔係你好撚大獲

琴晚張床冇事

而家幾耐去一次

好似正常返咁
但起身急果下好似差啲忍唔住咁

成條整濕佢話唔小心整濕左咪得囉
轉下數得唔得

冇著尿片咩你

冇 唔該我唔係有病

求tg

坐落我塊面到

冇瀨 如果瀨左就成日唔離開張床

用體溫焗乾佢?

唔比得屋企人知

好想識樓豬
好似好得意

會瀬尿就叫得意

搵日得閒出黎瀨多次俾我睇

自拍自己條褲好得意

隔住個mon 都聞到臭

大把7-11唔check啦

曲線Show腳
可恥

已經連對鞋都洗埋

下次小心啲啦

聽日驚唔驚比人相認

真心樓主可以google kegel exercise練下
應該對忍尿會有幫助

我比左呢個post你同學睇，佢話唔緊要，你可以出黎啦

痴線，又推番上泥

我驚聽日出事多啲

又瀨尿？

岩岩散好想識女女

依家有感覺之後5分鐘就變左好急 一定要即刻去

多謝你

竟然有圖

樓主 對全級都知你瀨尿有咩感覺

向毒品說不，take野衰硬

樓主你DSE左未, 建議你練習下中文

屌你咁大個人瀨尿都敢話自己冇病

吸毒嘅話 瀨完條褲都應該唔多濕

樓主做乜唔試下做愛?
做得愛多個閪肌好控制d

希望有3

咩料

G
Btw

可能係心理作用 睇下醫生好

想睇下情況點先 醫生好貴

著左咪去到邊唔怕瀨囉

利申：用開pampers 吸水勁

咁去FING 其實係咩意思

14頁有個更正文

著左實好明顯

去公院排下期囉 又唔係急病

成班係咁叫人睇醫生
飲完酒痾多兩篤尿就係有病

樓主我想奶你啲尿
多圖呀唔該

依家諗緊聽日同唔同班主任講我嘅情況 廢時一陣有老師唔比我去廁所

即場瀨一次 以後就咩時間都俾你去

問題係瀨尿

可唔可以同絲打做朋友

樓主平時食野係咪都重口味
特別係公仔麵之類 既 高納食物
我都會似你個情況 一飲啤酒或太多水就好易急尿
飲一罐啤酒可以去3-4次廁所先得

樓主你好正

條女對腳好正

brw 成個post得一張圖

樓主多圖唔該

賣條褲俾我

100蚊 排

雞得1個
女人有3個
所以屌到鬆晒嘅雞得一個窿好合理

都算嘅
但其實我長期都忍開尿 唔明點解會無啦啦忍唔到

初中瀨過 唔係課室

初中仲瀨尿？

上面咪講左上中學之後第二次

拎m巾當尿片用啦

大家搵到原圖未

樓主有冇考慮過睇醫生

究竟香港人疑心有幾大

樓主俾我照顧你好唔好

咁似我老豆

你話條褲痴左d唔知乜嘢想沖下，問朋友借風筒，用沖涼液沖下條褲，然後風筒吹乾

候先落街飯個飯都急到死

開始覺得假膠

好彩我既智力足以明白你講乜

一句11個字嘅句子有兩個錯字

點解小學生都可以申請到連登account

留名等俾人相認

如果咁既話冇架啦
飲親酒或者甜野既野 你一定要預附近有廁所
我諗應該個腎都有啲事

lm

1999

好想奶乾淨

今日番學有無瀨

小心

點解

唔飲水唔洗去廁所

不過真係形住形住驚會瀨

唔飲水咪仲易發炎，聽日放假飲多d沖走d菌

咁點出街

點會喺公廁，話咗同學屋企廁所

出小日囉 自己健康重要吖

乖吖 飲多d水 去多廁所
你加油啦😘😘

仲以為係fing頭,去同學屋企fing

前幾日見到條女條短褲好似濕撚咗咁，完黎就係你 好撚臭啊

今日瀨咗未

邊頭見啊

屋企都瀨 大家唔好再攻擊我

咁撚大個都賴尿仲要自己周圍唱 樓豬你讀緊特殊學校唔好掛住上連登，下次着尿片算夠數啦

最弊你睇下班狗公弱智閪都唔撚放過

由佢沉啦

好嗎？

好⋯⋯